蕭若元：政府最終係一定唔會做明日大嶼

唔好撚戇鳩
唔做哩啲就唔會dq議員

燒山

又係呢條廢老

又話局勢緩和既?

有時懷疑蕭生係咪戇鳩

點解佢講乜都可以開到家

burn hill

對

關咩鳩事，唔dq會過唔到咩

真 講到佢地班垃圾係入面就會過唔倒咁

除非佢地引火自焚咁就可以拖到陣但都係過到

未必過得哂全部佢想做既野
而且有議員就會炒起新聞報導
佢dq就係想加快過程

點唔過得晒？要過你泛民點阻？過唔過係睇佢地心情

lol

講反話啫

你講一條法案梗係得
我講佢有十幾廿樣想今年過哂
如果冇分別就唔會dq
一味盲反唔撚用腦都哂鳩氣

人地背後一直籌備緊
點會唔做

自已挖下新聞啦，主流媒體都造新聞，尼條友最多咪引述主流媒體的野，流撚到扑街，兒登仲日撚日吹奏佢

呢個真根本無錢

破燈炸

燒山

你今日睇咗片未

你睇下先啦

使咩明日大嶼
直接送錢咪得

國安法唔撚過份呀？
捐得國安法會怕你泛民喺度阻止，用下你個閪腦啦
DQ就係明玩鳩佢地當佢地係狗咁撚，叫你走就走，之後一野踢你走正柒頭

on9 未DQ前已經任得佢地舞
閣下係咪果D有險可守既on9留守派

呢套咩戲?

明日大嶼一定會過, 但會中途作廢

正

果時何君堯搞國安法簽名夠一大班人話唔會實行，連其他保皇黨都唔敢黐埋佢度，依家咪實行咗。花咗出去嘅錢就一定上馬，無論點柒，乜嘢收場都好。

整蠱專家

明日大嶼係為左送錢俾大陸姐..以家用其他方法隨時可以送..
做唔做其實真係冇乜所謂

TRANSFORMER?

你知唔知建制夠人開會 想過乜就過乜
人地交下戲 扮下有民主姐

任得佢舞但時間都有限
如果完全冇分別不如你話我聽點解仲要dq

我唔支持留守
但唔等於要學你咁唔撚用腦

9撚唔搭8
國安法好過份
但立法會一年內可以過既法例有數得計
所以先要dq議員進一步加快速度

想過乜都得但都要嘥時間開會等等
佢今年想過好多野

Dq4其中一個理由就係嫌仲有議員拖時間唔夠快

屌

咁會唔會係個立法會程序搞到咁慢？
要1,2,3讀
同埋你睇埋近排議會主席點剪布
唔會比你拖到
咁有冇反對派對立法速度影響都唔係太大
趕既就緊急法/人大決定

食屎啦屌你老母傻閪
過唔曬又點？
有閪分別？
柒撚蒙蒙

一定起硬
之前班大陸傳媒係咁話用香港做軍事基地
依家有埋三跑高鐵港豬澳無死錯人

咁有廿條友點都要俾佢哋發言
你每多一個就每樣野玩多15分鐘點唔太大

同埋點解打哂公民袋
因為哩幾個對外媒有影響力

得啦屌

對班土共嚟講
過唔哂即係交唔足功課
中共成撚日都有哂n年計劃做嘢架啦
所以先要dq加快速度

淨係識打粗口唔識用腦既廢物

燈魔幾時先肯放過下香港

果然係燈神。佢係叻嘅，但衰在佢真係認為自己叻。

你的腦子如何，日子也必如何

懷疑佢收左錢，成日燈香港，自己就燈自己被黑警拉，正仆街

未睇過

喂呀

其實點睇都似會發展大罪山，點會唔做？

諗諗下你都講得岩
唔dq係有一定時間既拖延
但埋有販民既主要目的都係中共獨裁既遮修布
話比班港豬聽仲有險可守既假象
但中共以家選擇唔要
都好反映佢對香港已經唔想再扮
要對香港直接既管治
冇曬販民的確係快d

DQ得4個點樣加快速度?
佢本身冇預計其他都會總辭

做囉

唔破壞 點會有重生呀?

不過出少句聲唔會死人架

燒山夠啦

on9仔
就係有你呢啲想繼續係現有制度玩既人
香港咪搞到咁囉

你好撚有腦呀 懵撚

邊個反對就DQ邊個囉反正都已經r爛面

佢慢純粹代表保蝗自己都有保留

佢想快咪大口狗cut修正案，退休狗保安抬曬所有人出去，最後啪啪啪全票通過，試過啦屌

民主黨幾廢大家都知
數字上喺少四個
但實際影響一定遠大於此

佢應該想回復番過去由民主黨騎劫淺黃既情況
如果民主黨唔走
抗爭派一定分裂
番去梁游嗰段時期
嗰時係最易管

我冇講過想係現有制度玩
我只係話
Dq其中一個目標係加快立法過程

你哩啲係要根據你既政治立場嚟扭曲現實
係思考方式上同共產黨冇分別

唔會明日，今日大嶼遮

有咩可能唔做

咁我想問下你
快同慢個分別係邊？
倒不如乾脆啲玩爛佢啦

又出黎登

新野喎

對土共向上面交差有分別
你老細見你做野
你會唔會覺得一年定兩年做完對你既仕途係冇分別？

我冇反對總辭
但哩個立場 不等於要盲目認為留守既係絕對0作用
哩個post好多人係因為政治立場所以作出錯既事實判斷

入嚟為左睇燒山gif

咁大家諗既野唔同
的確唔係零作用

但我個人寧願一舖玩爛佢

咁如果大口狗剪布呢

保安狗應該係首先受害者，之前請多好多退休狗招呼泛民，而家戲都唔冼做，又冇人比你地抬出去，等睇呢班七頭同泛民一齊陪葬！

大口狗剪布你點拖慢？
仲要班仆街成日唔返工又投錯票

即係一定會起，多謝燒山

放心，成班垃圾留喺度都係0作用

一嘢車撚冧中銀座嘢

佢其實係咪突登講相反吸收視？

一直起緊

倒轉諗, 佢就係下下開對家先有料

講到班花樽可以阻到明日大嶼，會唔會太天真呀。

屌你燒山

首先最基本發言時間嗰啲
都要俾人講埋先剪

其次
剪布係上咗大會/財委會等先剪
其他仲有各樣步驟可以拖

我講多次我唔認為係好大影響
但會影響到佢哋要今年過廿樣以上議案既可能性

復會一段知時間
就係選主席等每一部都拖
哩一個肯定都係短時間重新dq既動機

其實已有聲音買中國債，的確比明白project快100倍，而且不用成本

蕭生：太陽由東面升起
連登仔：世界末日啦

燒山日日常香港死

侵侵比佢燈到死咁濟

基你個頭，宜家仲講規矩

剪布 一分鐘表決

條友未撚訓醒

起少個公園當贏

呢套片咩名

未柒夠

加大香港人口個base 換血

連接大灣區

中共有講過 要香港人口 升到一千萬

唔記得左 財會 限制發言時間 ? 每人一分鐘?

其實都好想知，乜而家仲夠錢做咩

之前講到要 7千億
疫情都已經派左幾千億

Battleship

真 唔可以講得太明顯

好似中學呀sir放貼士咁

放太明顯有人篤灰大家都死

所以先用另類方法話呢d好少機會出

訓醒未啊，2021都黎緊

燒山奶共了

The Apprentice?

屌成班負評做乜撚
橫掂啲錢都冇我地份，用哂佢成個香港等收皮仲好！
希望到時起哂成個政府負債到仆街

陷家產正一死臭口

因為佢以常人思維去推測
但政府做野不嬲都反智

老燒又燈

仲咁好心覆，真係辛苦晒
係咁比人塞說話落口

連人帶建築物炸左佢咪過唔到 但冇人會咁做

人地就係講呢個point
想要就直接偷, 仲偷得多, 唔洗扣返工程費用
樓上咁多盲毛睇都唔睇一個二個係咁屌

成日都迷信燈神⋯

明日大嶼可以同珠海大灣區直接接軌，事在必行
等我睇吓老燒又有咩洞見先

我寧願佢燈大愚都唔好再講美國大選

佢要起既話
南北水資金流入
點都會起到架啦

用腦去諗中共諗乜已經係戇鳩行為啦
好似美國佬以為中共開放市場搵錢
見到資本主義WORK就會開民主咁
天真

低能仔，剪你咪剪你，洗鬼跟規矩剪你

100%同意港共會格硬推
過去係扮有民主, 於是飯民拉到少少時間係街頭做抗爭

現在我估會玩即日過
剛好一日燒盡所有儲備

當日我提議攪全民健保/退保就係知港共最後一定喉住儲備所以想盡快用益到香港人的方式燒左筆錢,可惜當時大量撚人反對

大口狗一句立即投票保安就做野啦
再唔係話邊個拉布就國安法，班垃圾敢做野咩

人地view數冠絕全港

咪係
人哋講緊中共直接拎一萬億走